IU皮膚白滑程度真係唔講得笑 [sosad]

IU皮膚白滑程度真係唔講得笑
3:28開始睇

係，好鐘意佢露對又白又滑既腿

水造

11:50有, 唔知聽日香港場會唔會show出黎呢

韓狗

好想奶

會然豬恩仲未浦頭

粒Lin咩色

白色

打燈咪白lor

好撚有point

hahahhaha

肥肥白白滑滑

反哂光

扣見娘娘

條好對腳正撚到

勁想奶佢加拿大

this?

蘋果照妖鏡fail, 害羞的__

個加拿大好正

挑機

個加拿大滑又白又滑 好撚左
Btw有冇多d加拿大圖

想奶

佢個西唔知白唔白滑

一般貨色

lm

毒撚未見過女人

塊面兩個腮位勁大

講白 一定係架妹

所以iu bb有一半日本血統

最新

IU BB

加拿大圖呢

嘩屌...用個pat磨後面條仔 你教我點忍
細細粒 平時收收埋埋 原來身材咁正 波腰pat腳都有齊晒 肉地又肥美
不得了 我去打個飛機先

上台之前打10次J

越睇越吸引，唔係話好靚，但就好啱口味

係 睇就知淫妹黎 唔戴bra